{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
  \newcommand{\socmemberheader}{
    \multirow{1}{*}{\shortstack[l]{\textnumero\\ п/п}}
    & Название организации
    & Сотрудник МГУ, принятый в организацию
    & Штатный сотрудник или совместитель
    & \multirow{1}{*}{\shortstack[l]{Год\\ вступления}}
    \\
    \toprule
  }

  \renewcommand\thetable{%
{{table_number}}}

  \begin{longtable}{ c p{7.0cm} p{9.0cm} p{3.0cm} p{2cm} }
    \caption{Членство в зарубежных научных сообществах.} \label{socmembers}\\

    \socmemberheader
    \endfirsthead

    \caption*{\tablename~\ref{socmembers} (продолжение): Членство в зарубежных научных сообществах.} \\
    \socmemberheader
    \endhead

    % end of header

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{ row.f_socmember_name|escapelatex }}
    & {{ row.man_name|escapelatex }}
    &
    & {{ row.f_socmember_year|escapelatex }}
    \\
  {% empty %}
    \multicolumn{5}{c}{Нет данных о членстве в зарубежных научных сообществах} \\
  {% endfor %}
  \bottomrule

\end{longtable}
}
